緊急！ 突發！ 機場機場機場要人啊！！！！

今日下午！今日下午！！！！

我地要留守喺機場！！！

推一推

咩事又唔講

推

夜麻麻入乜鬼機場
12點後無乜車
出面有事無得去增援
出返市區都要時間
記住機場係全日活動